想知有幾多巴打接受到女朋友被人口爆過

接受到,反正已經唔係處女

接受唔到,一諗起以前其他男仔射D精落女朋友個口就會好反感

有咩好介意

有得揀咩

臭雞

飛得

中出都試過啦

有咩辦法

無所謂 反正都唔會過世㗎喇